未訓嘅咪入嚟傾下計囉（318）

原諒我不懂得唱歌 令你耳膜都穿破

浮仔

lm

點解我咁衰丫

好得意

肥矮柒

咪就係

我都想要

我點同你啊
個個都想見你

去Winnipeg 體驗下零下40度嘅感受

痴線 真係去左?

飯飯帶我去日本

飯飯幾歲

個個都咁講！其實真人不知幾靚就真

我唔想見人
毒親大家

然後著水手服

叔叔先正

四年啫

零下40
一定好撚痴線

著定兩件雪褸

亞洲人化呢類好似俾人打腫咗咁
點樣樣化吖嗨

以為你艾豬

脆豬

冇錢！

我都係好想試

洗唔洗多奶油

又笑我

年齡係女人既秘密

傻豬嚟嘅 我點會咁蠢

梳 我訓

想見你

好正 -40 度做偽娘係咩感覺

着幾厚衫都冇用

係你未變癲婆mode之前 我已經暴走左先

媽咪點會wor

著左就見唔到件水手服

咁就叔叔。。。

真心 佢地化好好睇
明明好濃妝 但又好襯

嘩 diu

屌 我都以為係等我仲好開心撳入去follow

你係民意所向

我都想

我唔明點解冬天大風雪仲會有人著穿窿老牛

咁我地去住日本城先

圖呢？

一定好爽

咩癲婆

你唔化都咁靚

可以想食

凍到死左都冇人知
陰公

你地住好近

將件水手服着係出邊
入邊着兩件雪褸

做咩姐

你個陣點著？
貼左幾多個暖包

真
之前我家姐個眼影化重咗
我都問佢係咪比火燒

要著返平時打卡套衫

輪廓差咁遠

好

約！

咁你可以走了

唔會冇人知，你個肉身應該唔會腐爛

女人隻腳係呢個世界上最防凍嘅物品

認真啦

有次諗住挑機
然後
然後就冇然後了

都得！
唔知點解睇完你呢個comment就想笑

愛你

聽講有個學生凍死過喺課室門口。

咁都得
件水手服要買好大

好想參透吓

瞓啦乖

有冇人想見心事巴？
我幫大家約

凍死都抵

How come 咁冷漠

邊度等

唔該

嘴炮我就叻

你想？

你家姐冇打死你算係咁

12月出席

我誇張啲咁講姐

自爆啦咁

大自然嘅威力

真

好耐冇聽你講呢句

媽咪應該是個美女

日本城都正架 有文具睇下

我唔得 會凍死

-40短裙應該冇難度

係邊度聽番黎

又比你快我一步

嘴炮就個個都識

想見你多啲

叄叄一定好靚

蛋蛋好幽默

去你個心度

媽咪好靚

我嗰陣喺香港
唔夠膽過去啊
真係驚凍死
我過去揾條妹嗰陣大約係零下10度左右
表示隻腳唔係屬於自己嘅

成日笑鳩佢

岩

身為手控公會永遠榮譽會長唔可以貿貿然叫人貼
要有藉口

都話我地夾嫁啦

我認我𥄫咗好耐

開心就好了
派下膠

係好恐怖

到未

肥矮毒醜蠢本人

包到成舊糭咁

你貼左我話你知

手

咩呀靚仔

媽咪好叻好靚

買個煎pan返屋企都得

同條女吹水嗰陣時講俾我聽
好似話暈咗
之後就凍死左

Okay會有專人聯絡你

留返個神秘感
追逐一生嘅幻影

你又真咩？

真
幾時都話媽咪又叻又識講笑話

說穿了事實
都係幸誠實

以為係浮雲

想入會？
要答問題架喎

大家開心就最好

男人手睇手筋
好似係

又話謝罪

罰企

但通常都貴

伯母好

留名等腳膠

不能太多
仲有要大

入面著勁多件 之後又貼暖包
好鬼正

見到呢兩粒字就想嘔

再唔瞓我J你架

問啦
有關手既事我都知

新會員點可以唔自爆

@彩英

秘書？

到左

照鏡會唔會嘔

一條都冇

你係靚女

好想見到佢

見到了 你好靚

不是

我都以為係

我係靚仔 我巴嚟

每個人都可以係浮雲

你著短褲？

佢讀緊大學所以應該唔會罰企掛

係香港發生既事？

好
你話一隻靚手要有咩條件

石

手掌喎

搞到我怕醜
比啲時間me
Me real怕醜的

暫時最正係名名隻手

普通長褲，啲凍空氣係會透過條褲吹入隻腳度

首先 唔會照鏡

靚仔

係加拿大

手指要夠長 好似我個d咁

你都好靚

你可以喺tw search香港腳指集合

痾尿見唔見到自己個樣

我都係

羨慕
隻手唔好睇

應該真係會凍死⋯⋯

貼10幾個暖包都無用

佢凍死未 著咁少

未見過 開心些牙下？

仲有呢？

我偏不信！

等你

冇加厚？

假

想去camp冬天去

你地就好 有d互睇

下次叫名名再貼

想識

D尿太深色 點會睇到

可惜冇人賞識

+1

係咪好羨慕呢

飲多啲水

冇丫
所以後悔左下次過去嘅時候要着厚啲

nani

12月14果排 流星雨

hello冇圖？

post嚟睇下

仲有都得而家點樣先至可以甩P

爬文

我都想去

要有d肉唔好太瘦

冇

沒可能

兩個一齊去

收嗲啦

毒素太勁

仲有呢
無圖咁你講乜野

三個得唔得

脫毒

帶禾去camp?

我唔講大話

認真咩

屌你

認真

羨慕死me

靜音 唔好嘈

好惡

我可以呀 我嗰個二人營嚟

冇圖好難令人相信

想幫我？

短

我係楚楚 你好

你訓出面

順你意都屌
好人難做

睇情況啦唉

Likers get ig folo???

又得

男仔手指公嗰舊肉
好好鏈

無計傾了我地
談判破裂！

我做你秘書

大c 我有幾多年命
會唔會發達

陪你去看流星雨 落在這地球上

指甲要透透地紅
我驚你j我隻手

支持

圖你屎忽

叁叁京京思密達

可以既

快啲post啦

不愧係會長

仲有呢！
我唔會 放心

一人一個營實際啲

哼
你唔好彩！
你唔同我傾 我同你傾咪得！

Not meee

ig no la

求你唔好 返去掃地

我先係會長！

去camp要搵埋媽咪先得架

出嚟食飯？

等圖

快啲貼啦
想睇下一個受害者

巧打耳

利申 冇楚姐唔去

談判破裂！！
你遮住咪得！

廿零30啦
至於發達呢
你會遇到貴人
但係留唔留得住就睇你啦

做看更

知驚啦嘛？

埋B要水餃了 早抖啦名位

大佬 我都就死 仲點留人

土土早抖

食我ok？

你眼訓到眼花了 埋仔早抖

我洗個手先

早抖

正視聽
係咁拎我黎做擋箭牌
唔鼓吹依種做法
不完美 可改善

Ok
溫書？

益左佢啦

當左咁多晚通宵更就知我係盡責既看更啦

含啦你

你地好痴線

早抖了埋b

再見

佢地巧痴線 我驚

唔長命姐 未死得住既

我係飯飯 你好

蛋蛋講左咁多次
呢樣就真係要有你啦

真係識睇架？

晚安！

想識飯飯

教你你讀咩科

愛就像流星不留下痕跡

今次聚會好多人

我有廿零三十年命
我依家廿四
我諗我一陣就比熊仔殺死

多謝賞賜

Chembio

我都想識楚楚

你係咪餓過頭
個腦忽左

正經post黎

頂

咁你仲唔貼

中大已進化
磚頭、校巴…

得閒搵我傾計

熊仔嬲了

唔係我能力範圍

再嘈貼你屎忽圖

你讀咩

咁執屎啦

一齊出嚟食美心

你將兩樣撈埋左落咩十二月聚會到？

難得

食咩美心

好
有咩心事我第一時間話你知

流星雨

敏仔真係好洩

想忍鮮奶綠 草莓鮮奶地瓜圓+白玉珍珠
想食牛奶布丁 想食地瓜球 想忍黑糖珍珠鮮奶

美心？不了

手指又粗又短 唔睇啦
比條生命線已經非常珍貴
成條命都比埋你睇

細細聲

敏巴快啲貼啦

瞓唔到教...

12月聚會喺金鐘m記喎

我都諗緊

好正

係lor 快d

芒西

名名

咩12月聚會？？咩黎？

食美心

死仔你都要啊

熊仔...

兩者無關的

喵

還餘嗰個女仔

洗完手未

執緊架啦

哇

岩岩洗完

你貼隻手比我先就訓到

做咩瞓唔到

喂！

M記

認真可以啊
同你傾計

屙緊

做得好

你仲未洗完手？

我有冇get 錯？
十二月個聚會係彩英個生日趴
然後仲有另一個美心聚會？

小心我player黎

咩嚟

...又發作？

禾巧kai先

咩妹

12月有活動

突然覺得自己隻手好醜

唔比咁洩

你識覆機架咩

洗完啦

你有冇我tg?

我哋唔食佢啲嘢我哋帶嘢食去食

比我睇下就知龍與鳳

睇人啦
蛋蛋緊係要覆

係咪

講個笑話比熊仔聽
聽完下火啦

明明可以開跑車上班
我卻要坐巴士
明明可以動也不動等錢收
我卻要朝九晚五
明明可以見一個上一個
我卻一個女朋友都沒有

冇美心聚會呀

Seach下

咩哥

最近都係咁 係張床碌黎碌去 但都係訓唔着

我好人嚟

咁快啲貼啦

仲有你無貼手比我睇既分別

乜都扯上美心。。。

我笑左一笑

我又要媽咪tg

要搵多啲楚b

咁影比我睇好無

睇錯以為你講緊…

連登有bug

咪貼左

咩料啊？

我呢

楚媽

我冇用tg

食唔食美心？

有埋手指啊

講我就叻

手機
出post f5再入返黎就無事

我加你？

一早講咗用佢地點但唔叫嘢食
你冇爬文

做咩唔瞓教

係咪慣咗？

真我會無咁怕醜

好煩

好變態

救命

熄咗燈喎

sad

可以啊

已Save

oh i see

咁食唔食蛋包飯？

好醜

係咩sorrr

想點救

嗰個係講下笑
生日嗰個就真嘅

errrrrrrr
Errrrrrr
Errrrr以前既就唔計啦
未來就會覆既

頭先十一點幾訓咗一陣

Never Mind
到時見

早晨 好眼訓 仲有三個鐘可以訓

乾淨指甲 Jed

你比我吧 加完記住改名

即刻熄燈瞓覺

算啦唔救

今日先剪完

咁你打算幾點瞓

手控公會永遠榮譽會長評分
7/10
如果大隻啲就fit!

息咗了

我down完唔識用

想識佢

好孤獨

冇朋友 冇嘢做

連發夢都冇人一齊

日日都冇嘢做 淨係訓係張床度

好辛苦好心痛好寂寞

好囉

唔洗怕羞喎

開返燈咪得

開心 有7 分
多謝會長

我隻手真係我識既男仔入面最細

我唔會食我自己同伴

好眼訓但唔想訓

痴撚線公會

傾多陣訓

我想玩呢個puzzle

頂 比人睇自己隻手感覺勁奇怪

揸住手仔教你禁計數機

我笨唔係浪得虛名

你加我啦一係
我再教你用

好想入

我都想加 好幸福啊

唔想郁 一係你幫我開啦

真係有d料到

諗清楚呀

屌你

無完整手我唔會評分！

七頭

第一個同第二個有咩分別

夠曬嚴格

唔敢同靚女講野就真既

X 好似係可以睇咸group

快讚我叻！

啱你

真係唔知
我用第一個的

認真呢？

單拖+1
勇敢指數減2分

扎醒咗

梗係！

叫得親切啲得唔得

痴左線

熊仔餅會長好叻
表示佩服

比你發現左

6點3又要起身

右邊呢右邊呢

日瞓2小時

以前好似係
而家好似唔得（？）

死仔好乖

蘋果

我都想坐民主順風車
一日出去十幾個鐘

不如唔好訓算

奶綠好！

分分鐘要早啲
要出去

我好善良

懶

睇得出

已經瞓得好少就死

好man rrrrr
小妹wet 晒

愛你啊名名！

我好幽默

楚楚我叻唔叻

唔好覆啦去訓啦

怎怎

@Small_Dolphin

小妹..？

造福百姓

懶熊

唔係點做永遠榮譽會長

扮下野姐

夠我J兩日

唔add了！

你又好呢味架咩

點解

料料係會員

之前有留意下

熊仔

既然你誠心誠意咁問
我就add la

唔好出事

死仔乖 唔好拜

料料

無事既奇奇！

嚇死老叫化

偶像梗係要崇拜下

咩係老叫化

你話架 你呢兩日都唔好發作呀

Meh叫老叫化

唔好拜

有人打錯字

咁耐都記得

夠一日咋！

老人家係咁

知道

Cls

餅仔好

鬥老呀

咩

！？

我記性好

乖！

做咩話我痴線

掛你！！

想食菠蘿

唔準cow媽咪

依家我唔好咩

咩呀

冇睇金庸咩？

記性太好 要頒獎比你

仲有副會長 但佢無上水

無

妖 你無啦啦老叫化 轉唔到灣
老乞衣咪算

洪七公

估唔到有副會長
希望有幸見到

done

咁你咪連我user name 都唔識

媽咪唔見左

副會長係我老婆

笑死

驚你私有化左佢

係

你地d關係

想呀

邊個

我都唔識

又黎

你唔叫我

Errr唔知架 順口講吓咋

好無文化呀你同熊仔
趙敏都唔識

複雜

你大獲了

邊有唔叫 係你成日唔理我

係咪要打交！

講真 我唔會對女人出手
係咪好型

痴線 唔好講真話好冇
咁樣要滅你口

加入戰團

有棍絲打呢

敏敏

理大要人呀

哦

我Telegram終於有朋友 好感動

我

正常都唔得

甜頭

老叫化見唔到敏敏 死左n年

滅啦 反正滅唔滅對你黎講都無分別

奶綠

媽咪而家好番未

咁都惡

點呀 徒弟仔

係啩

add我

做咩啊？

超好

我又加

屌唔好咁樣

飯飯

有唔明就問 一定答

你惡霸
有媽咪撐腰

嘻嘻

呵呵

Block你

唔識睇英文呀屌，最好全部中文

唔好

見唔到都可以叫吓你架啫

仆街肚餓

訓了 聽日起唔到身甩人底就PK了
早抖各位寶寶

奶綠晚安！

食熊仔餅

釋放媽咪

想轉背景 set對話 set private 點save gif圖 sticker 都可以幫你

你慣遲到架啦

刷左牙了

想問phone number係咪得自己先睇到

係要訓教既節奏嗎

唔要

有打算通頂的
怎怎呢

臭叫化
玄冥二老 小女子不才 請二老教訓教訓這老不知恥的臭叫化

打死你

邊個禁錮媽咪

我一早就眼訓了

你set左咩就係咩

你set左everyone my contact 定no one?

Ok

Errr你係咪入戲太深

Mo

妖...
你陰我姐

我1個鐘前開始眼訓

邊個蝦我呀妹

Add咗你了

大膽小娃兒 咩態度

我地集體走佬

但係佢禁錮媽咪喎

我有大雞雞

我夠有囉 得你有咩

等咩哥一掌車死佢

好 靠你了

咁呀...你地包剪揼啦好唔好

你兩個做咩春天

佢膠膠地

想打交

嬲左佢

...

你半斤八兩咋喎

來吧

大家咁話啦

慘了 被定型為on9仔了

唔好嬲 握返手做返好朋友

唔係不嬲都係？

好肚餓
訓先
晚安大家！

唔想同佢握手
隻手冇咩哥隻手咁正

我先唔係
除非你陪我一齊做啦 咁我就做啦

做咩

老夫生平都唔識寫個膠字

做on9仔

正常發揮

扮

我不嬲on9開

集體訓教之術

死𡃁妹 咁識講嘢

梗係

我地每日24小時準時係到battle
擊個拳先

你又join?

博咩先

肚餓 但係訓先

可以

你覺得呢

咁你訓我隔離啦

咩料啊？ 咁早訓

我要訓媽咪隔離

好早？

佢都係隔離

正

講笑
要訓去訓啦

差唔多

伸佢落床啦

等我話比媽咪知先

咩料

咁...留佢係到墊腳啦

好衰

男人不壞........

真...

各位好。好耐冇見
今晚真係完全瞓唔到

握手啦

呢個真....

小星星好

做好人冇用既

Hi 我係新人

咁快已經五點

Hi 咩料啊
第一次見多多指教

又扮

小星星你好

咩妹隻手

我記得有同你講過野啊緒緒！

我之前見過你了
多多指教

唔好咁快拆穿我得唔得

你隻手

Hi 蛋包飯飯飯

下次

好苦悶 好想搵人 flirt 下

啱...

咁你都記得

咁你隻手呢

你又有做好人？

@媽咪

Hi小妹都妹苦悶

係咩係咩
上次見我有冇失禮人？
係我係一個不定期出現嘅老師忽

下次配合吓

我想睇料料隻手

人板...

媽咪訓左

好鍾意人試過一兩次咋嘛

握手呀麻

咁快？

想flirt你

唔想 flirt 乞依

冇咩叻 但對名比較留意有記性啲

佢tg同我講左

你個陣好似仲未甩p(?)
冇呀

好衰 教學完唔覆嘅 留兩個剔比我

隨便flirt

唔好睇的

係 握手

咁串嘴
郡主大撚晒？

有tg巴霸

犀利

照殺

差別待遇 man手就flirt
我就唔理 傷感

Tg你okay?

巴霸？？？？

Sad

手呢咁？

好
tg私send俾我

呢到

巴閉

手 手 手 手
比飯飯睇順便比埋啦 唔好咁小氣

明白！

咁我呢喂

我一掌打死你！！

咁我呢

壞人

你一掌打唔到一百年後

一千年後都照打

走開啦你

煮過靚早餐 食完就行了

走緊

咩料啊？
好衰囉 咁就唔見左

同我tg緊

呷醋了

獨樂樂不如眾樂樂些牙些牙

你又要 幾時post你隻手出嚟先

我應承左佢我睇完就算

又壞

Err 咁 都係 冇野了

哈哈

係到

又想走甩我一個

有咩睇

冇野睇

我都愛你

壞 超壞

你好好食

你就壞

U最壞

真 好想食

有朕睇 睇唔睇

你地最壞

明明聽者有份 唔益我

呢到好多人聽

就爆post

飽成日

得飯飯唔壞

睇

我好人嚟...

係靚女呀

靚女家姐

我都唔係

咁又誇張咗

有手睇 你6.5分變7分

隨便睇 更衣室等

魚b唔會呃我架

我0分

我開定319

好肚餓

做咩打朕

唔打得？

我會話打大力啲

識恰我啦

好nasty ar

我想食浮雲牌魚蛋

Harder!

有咩係真

幸b靚女係真

你又聽邊個講

個個都係咁講

唔理你了

So good

我好柒

假的假的

Mean...

真的真的

想見幸b真人

我都聽左兩日

我都想見

講事實

遲啲見

我聽咗好耐

到我打返你了

佢地cls架唔好信佢地

我信佢地

我好似覆錯咗 sor

幾時

約

你地好churrrrr

Come on

返學先

對唔字靚女姐姐